想問好耐，究竟點分豬手豬腳？

今日食豬手麵突然諗起，啲人點分豬手豬腳？
係咪前面兩隻係手，後面兩隻係腳？

好問題，我唔知

豬手大舊啲（好似係）

肉同筋

9up

腳會多啲腳毛

其實四隻都係腳 你食緊既豬手都係腳，你用腳行路咖嘛

同八爪魚一樣 比督屁佢聞

有無諗過 其實豬係無手

樓主，我上星期都有諗過呢個問題

咁食既豬手到底係咩

豬手多啲肉，豬腳少啲肉
阿媽教，但唔好問我點分

我前日食果陣都諗過

原來咁多人有同樣諗法
但究竟點分
呢個世界係咪無豬手

有

金華火腿咪係豬腳囉